%@Titre: Groupe Nord -- 2004
\begin{myenumerate}
\item Tracer sur la copie un segment $[EF]$ de longueur 7~cm et de
  milieu $O$.
\\Tracer le cercle de diamètre $[EF]$ puis placer un point $G$ sur le
  cercle tel que $\widehat{FEG}=26$\degres.
\item Démontrer que le triangle $EFG$ est rectangle en $G$.
\item Calculer une valeur approchée de la longueur $FG$, arrondie au
  millimètre.
\item Déterminer la mesure de l'angle $\widehat{GOF}$ (justifier votre
  réponse).
\end{myenumerate}